有個收機佬咁開價

我部iPad Pro 9.7 128g賣$3,300
佢第一口價問我$2,000

我應該點覆？

「屌你老母」

*已讀*

舉報騙案

覆佢：成交

覆佢：🖕🏼bye

不了

$1500

覆完俾佢話無禮貌

鐵價不二

咁你部野 又真係開得高既 10.5 wifi 先係呢個假

咁應該幾錢？

你部野係wifi 定4g

WIFI

我會覺得2500 左右

街價收 pro 9.7 128 wifi +4g 2400樓下
Wifi only 2100

聽朝8點係金紫荊廣場旗杆度交收啦

咁少？

你問多2個。問到高過2100 好即刻賣

收機佬出沒注意

我都覺

圖？

肥花二手都係賣緊2k6

10.5 都係3千頭
你放到2500既話已經唔錯

你寫賣3300
係你想賣3300 定 有價收3300先